［光明頂］陶傑好似好驚咁

有冇人聽緊?

驚到賴尿

驚中招？

佢都過咗14日啦 冇事嘅

有排未過

無錯喇,你是最好的,你知道嗎

俾著係你 有咁上下名氣
突然就俾某國人禍整到病死

唔驚就假

佢仲要最憎果班人